微博瘋傳系列︰請大家不要刻意誇大，渲染病毒，避免政治高潮。

今日強國人在瘋傳兩樣野︰

1) About Novel Corona Virus Infection, the Chinese government is taking the most powerful measures currently，and everything is under control. Life is normal in most other parts of China by far, with only a few cities like Wuhan affected. I believe it will all return to normal soon. Thanks for your concerns! 关于新型冠状病毒感染，中国政府目前正在采取最有力的措施，一切都在控制之中。到目前为止，中国大部分地区的生活都是正常的，只有像武汉这样的少数城市受到了影响。我相信一切都会很快恢复正常。感谢您的关注！وفيما يتعلق بعدوى فيروس كورونا المستجد، تتخذ الحكومة الصينية الآن أقوى التدابير الممكنة، وكل شيء تحت السيطرة. حتى الآن، أصبحت الحياة طبيعية في أغلب أنحاء الصين، ولم يتأثر سوى عدد قليل من المدن مثل يوهان. وأعتقد أن كل شيء سيعود إلى طبيعته قريبا. شكرا لاهتمامكم! In bezug auf die neue form der infektion hat die chinesische regierung gerade die wirkungsvollsten maßnahmen ergriffen und alles ist unter kontrolle. Bis jetzt war das leben in großen teilen chinas normal, und nur wenige städte wie wuhan Waren davon betroffen. Ich glaube, dass sich alles sehr schnell normalisieren wird. Ich danke ihnen für ihre aufmerksamkeit! Что касается новой корональной инфекции, то китайское правительство в настоящее время принимает самые мощные меры, и все под контролем. До сих пор жизнь в большей части китая была нормальной, и только несколько городов, таких как вухан, были затронуты. Я уверена, что все скоро вернется в норму. Спасибо за внимание!
নতুন করোনাভাইরাস সংক্রমণের বিষয়ে, চীন সরকার বর্তমানে সবচেয়ে কার্যকর ব্যবস্থা গ্রহণ করছে এবং সবকিছু নিয়ন্ত্রণে রয়েছে। এখনও অবধি চীনের বেশিরভাগ অঞ্চলে জীবন স্বাভাবিক ছিল, ওহানের মতো কয়েকটি শহরই ক্ষতিগ্রস্থ হয়েছিল। আমি বিশ্বাস করি খুব শীঘ্রই সবকিছু স্বাভাবিক হয়ে উঠবে। আপনার মনোযোগের জন্য ধন্যবাদ!
No que se refere à nova infecção por coronavirus, o governo chinês está agora a tomar as medidas mais enérgicas e tudo está sob controlo. Até agora, a vida tem sido normal em grande parte da china, e apenas algumas cidades, como wuhan, foram afetadas. Estou certo de que tudo voltará ao normal em breve. Obrigado pela sua atenção!
Mengenai infeksi virus tipe baru, pemerintah cina mengambil langkah paling kuat, dan semuanya terkendali. Sejauh ini, sebagian besar warga cina normal, hanya kota-kota kecil seperti wuhan yang terkena dampaknya. Aku yakin semuanya akan segera normal kembali. Terima kasih atas perhatiannya!
En cuanto a la nueva infección coronaviral, el gobierno chino está tomando las medidas más enérgicas y todo está bajo control. Hasta ahora, la vida ha sido normal en gran parte de China, y sólo UN puñado de ciudades, como wuhan, se han visto afectadas. Estoy seguro de que pronto todo volverá a la normalidad. Gracias por su atención!
신형 코로나 바이러스의 감염과 관련해 중국 정부는 현재 가장 강력한 조치를 취하고 있으며 모든 것을 통제하고 있다.지금까지 중국 대부분 지역의 생활은 정상적이었다. 우한과 같은 소수 도시만 영향을 받았다.나는 모든 것이 곧 정상으로 회복될 것이라고 믿는다.관심을 가져주셔서 감사합니다!
新型コロナウイルスの感染について、中国政府は現在、最も有力な措置を取っており、すべてをコントロールしている。これまで中国の大部分の地域の生活は正常であり、武漢のような少数の都市だけが影響を受けた。すべてはすぐに正常に戻ると信じています。ご注目ありがとうございます!
2)

支爆真的快來了？

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

中國人

弱智 你自己共產黨 放毒 自己搞到自己倒退20年 美國佬救你都唔比人入支那 等支爆囉

benno係蝙蝠

已經死咗幾十萬啦係話?

而家你有冇疫情決定你係咪疫區，唔係因為多人講變疫區⋯又係疫情問題想政府解決

WHO? WFC
Uk US 帶頭停航

德文個段應該唔係識德文嘅人打，正常德文係好多大階，因為只要係 noun 或者係句子開頭就會大階

應該有人翻牆去google翻譯？

邊度有得睇WHO 成員有咩國家

日文果段一定唔係日本人打
因為應該係支那

傻啦，大陸人邊用Google 呀，百度translate 咋？